[[忽發奇想]] 如何將「黑警死全家」付諸實行讓病毒和黑警connect！

「黑警死全家」不再是口號

信封 或者 公文袋

千祈唔好放啲用過嘅口罩入去
(如果唔想佢哋摸到質感而唔開)
或者可以
求其放啲寫字用嘅紙入去
放入去之前千祈唔好喺上面咳
或者沾啲病毒上去

然後千祈唔好寄去黑警屋企
千祈唔好上老豆搵仔搵地址寄

(1. 唔好放自己用過嘅口罩)
(2. 處理成件事要好小心唔好比自己接觸觸摸到病毒
或者喺紙張/信封留低指紋)

或者任何其他可以沾有病毒嘅媒介 or 物件
都記住千祈唔好寄去黑警屋企
如果黑警屋企不幸染病
唔只會死全家
仲會返狗屋傳染比其他狗
千祈千祈唔好咁樣做

有咩補充 歡迎一齊討論

p牌都自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

媽！！好惡毒阿

郵政服務停咗

幫pish
如果唔係就沉底
我p牌pish唔到

推

寄嘅野會撈埋其他人嘅信wor
直接放佢郵箱唔係仲係
不過用廣告唔好自己寫 如果唔係佢會有疑心

*仲好

咁要自己奶咗野先得喎

多謝樓主列出防治罪案方法學野

有冇奶野都可以寄
咁黑警同家人就有14日去估下自己有冇中獎

廣告可以
當然唔好自己寫啦！其實唔洗寫
白紙都ok！千祈唔好上面有菌就得

好似炸彈咁 十個有一個係真嘅都夠你驚

幫手push
p牌push唔到啊我